I.T定U記好做啲？

如題

i.t平時好似少人d，u記可能會做到成隻狗咁

但I.T d sales好似好多都mm地k咁..驚比人排....

大I.t定細， 爭好遠

U記狗也不屌

做得服裝店個d多數都係型男索女，係mm地k，u記個d都唔好得過i.t個d，平時無社交障礙或者唔內向嘅入去應該無野，內向撚入到去或者你有你做，佢有佢做咁....

Uniqlo/i.t. 好撚多毒撚

大I.T

why

咁我又無咁毒既 只不過平時打扮斯斯文文咁，見I.T啲sales全部都好潮

I.T sales 串過馬撚

我都覺 驚難相處

做細間個d囉，我成日去荃灣廣場個間5cm到買衫，個到平時都係得2-3個sales看鋪，同埋好nice

兩間都好辛苦 it做過 日日都要上貨 幾十箱咁嚟 一個人忙到甩碌 唔洗旨意有得偷懶 u記就日日不停摺衫 日日不停咁9笑 笑到硬晒 上貨點貨全部收工先做 一定搞到凌晨

是咁的，
有次我特登著寒酸啲入it買衫
啲店員好似好睇唔起我咁，無人行埋黎，反而會去痴其他客人。我睇左陣再拎個錢包出黎再露出錢包內的數千元，就即刻有店員痴埋黎問我有無睇岩邊款，成條狗咁係我身邊猛吠，最後我一件都無買就走左。
由此可見做it同做狗無分別，而u記就狗都唔屌

姐係做I.T好過做U記？

做到成隻狗咁 日資公司又嚴 染髮又限制 返早又要briefing 摺衫摺到癲

咁冇人叫你死chur㗎嘛
自己一個係倉又有冷氣可以慢慢上又得
同同事一齊上又可以吹下水咁
不過可能唔同舖唔同工作量啦
利伸做過細it pt四個月

大IT會唔會唔同？

IT 海量西同事

芝娃娃同貴婦狗邊樣好做d

無得揀 無計

push

我宜家返嗰間I.T冇野做
細舖黎

屌你又要做又要驚
你平時係d無咩問題嘅人去到邊都唔會比人排啦，做i.t個d人樣係潮d，但心態唔壞得去邊我覺得，啱傾嘅咪傾唔啱傾嘅自己有自己嘅做，你出去打工都係為錢姐

吓......哦

咁同啲同事相處得唔愉快好難由得佢 就係唔知邊間好啲所以唔知做邊度好

有無考慮spao？個到d人唔mk，工作量好似又無u記咁癲

但容唔容易入

it啦 女朋友番u記冇一次收工會準時
一個月又點都要你有d日子收點幾2點
一個月又只會比番你一次的士錢
工時又長

我做緊chocolate
我起馬準時收工
想番幾多個鐘就番幾多個鐘
試過番4個鐘就走人

i.t 好撚閪

返i.t啦 我自己做緊double park
平時返工真係好悠閑
拎下衫執下倉就一day
最重要係有得準時收工

做過5cm sales
基本上好得閒 係hea工 吹下水就一日
但人岩唔岩就難講 撞手神 一間鋪已經有mk有毒撚有好人有閪經理 但除左個閪經理其他都玩得埋
做過都係細鋪 大鋪唔清楚

uniqlo

U記無得唔o
唔o 條senior/副店/店長唔會俾你打卡走人
Training期試過 放晏就 要散曬佢fitting啲貨先俾走人 fitting啲貨高到山咁
臨完試用期走人

尖沙咀大I翻緊

it請人？

IT
利申 返過細it

大it parttime其實都係係倉執貨自閉，但如果係大i嘅專門店就千祈唔好做，當你full time狗咁撚 ，不過有日行完大i，人影都無隻，應該依加無咁chur

利申: 前大i pt